我是台灣來的女生,可以問我問題哦啾咪<3

一人在家好寂寞,最近幾天常常DIY,手都酸掉了～～～

食屎啦

痴線豬肉佬

屌你老母

11年DIY到依加累唔累？

心口係咪個GAY字

我也會說哦啾咪 ~
丟雷樓謀 ! <3

所以嘛,手酸到不行了~

啾咪

姦恁娘怎麼沒人

幹

算啦你，又唔好笑

幹恁娘 台灣女生誒 超屌的 啾咪<3

啾咪<3

幹!就是說呀!啾咪<3

公車 幹你娘的雞掰